【震撼現場】「一帶一路」衞星殘骸墜民居爆炸 村民邊拍邊歡呼

前日早上7時50分許，廣西百色市德保縣一個將為「一帶一路」沿線國家服務的北斗導航衞星，發射後殘骸從空中高速墮地，直墜民居，引發爆炸。村民拍下現場震撼實況，其間不斷傳出歡呼聲。

據了解，當日早上7時18分，西昌衞星發射中心用長征三號乙運載火箭，以「一箭雙星」方式成功發射第26、27顆北斗導航衞星。該兩顆衞星屬於中圓軌道衞星，是北斗三號工程第三、四顆組網衞星。
從當地村民拍攝到的影片可見，火箭殘骸落地後，發生劇烈爆炸，現場火光四射，場面猶如電影爆炸場面。據村民表示，火箭發射前，已經收到相關通知，全都人都到戶外空曠地帶躲避。火箭發射幾分鐘後，就有人看到一團火球穿越大氣層。火團消失後，就聽到幾聲巨大重物落地的巨響，震感強烈。
德保縣人民政府消息，火箭的三級助推器在德保墜落，未有造成傷亡。
此次為北斗衞星導航系統2018年首次發射。據悉，北斗衞星入軌後，可對外提供服務。按照計劃，北斗衞星導航系統將於2018年底服務「一帶一路」沿線國家。

唔通天宮一號未來墜落地面威力只有咁少?

點解可以俾佢跌落民居
歐美日會計算好晒先射，跌落民居賠撚死

因為唔洗賠

會用解放軍第27軍團清場

嗰度唔係歐美日呀嘛
俾呢啲炸死係黨嘅恩情，為國家發展捐軀不知幾偉大 不過死左都冇人知

This is China

所以咪歡呼咯

咁多億射枝火箭，炸爛人間屋一百幾十萬唔肯賠？

Hydrazine

賠？為國捐軀喎

佢地拍手係比d掌聲自己 好彩冇為國捐驅咋

有咩好歡呼

爆炸危險 隨時又有重金屬有毒污染環境

民智未開發

係 booster jettison 墜定成粒衞星跌落嚟？

咸魚西味 癌症邨

有毒重金屬對人畜無害

為支那人仆街大力叫好

Booster sep

d殘骸屠左5，6條村你都唔會知嫁啦

仲拍手？

俾火箭炸死人生有幾多次，榮幸黎既

跌唔中自己梗係拍手啦

成缸 UDMH 淋落條村